屌 人在中環 有催淚彈

屌 無帶豬咀 好那眼 走緊